有無人發覺搭車遇到煙產慘過死

搭巴士 小巴 地鐵果陣 隔離有個煙產真係好惡頂
臭到仆街

即刻變集中營毒氣室

同意 臭到想嘔 快d去死

個浸味唔係屎個種臭 係另一種難以形容既臭 但足以臭到令人想嘔

無錯, 陣味真係好難頂, 尤其係佢呼氣果陣, 我真係唔想呼吸

希望D煙剷睇到個POST會去戒煙

同感, 果陣味好鬼難頂!!

大家會點自保?

搭長途真攞命

死煙剷